［ 緊急！］8月5號朝早！個個都有責任要做！！！！

就係幫不合作運動前線手足打氣！
唔好令到佢地孤立！

我完全明白有好多人同手足無辦法咁方便罷工
而唔洗擔心 我地係會幫你地罷嘅！！！！！

但係我地做緊野嘅同時
係需要有人做以下幾樣重要嘅野

第一 好似上次嘅不合作運動咁
一定會有人話我地係做緊同民意相反嘅事
請各位打工仔同手足請唔好吝嗇你地嘅掌聲同歡呼
咁班藍絲奴工就會收皮

第二 各位手足 請保持冷靜
我地做自己野就得 必要時 問下現場有無人支持
到時就會有第一點嘅人幫手
盡量避免直接開佢波
人地開我地波嘅話 咁就識做啦

第三 唔係前線嘅手足
做文宣！！！ 可以大聲播鏗鏘集
可以大聲播立場 乜都得
強迫佢地睇 脫離TVB嘅魔爪

最後 叫大家罷工去七區集會
返屋企換套衫好 直接去又好
基本上有齊不反對通知書
和理非同伴請放心

五大訴求！！！！！
缺一不何！！！！！

大家可唔可以幫我推下
聽日就係喇 想集中下意見
大家有意見都可以提出討論
Thank you

希望各位幫手推

PUSH
8月5 一齊罷工

大家一齊支持下
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

我知我post左幾次
唔好意思！因為我見熱門太多重複無意義嘅po
想po多次
希望大家聽日做得到！

呢度冇人支持你

我地支持你

推

咁多po講林鄭開記者會
無人講聽朝點幫前線手足？

無錯

push